一定要制裁3萬販冰兵

高官二、三十萬一個月，可能幾層樓係手，制裁佢哋，可能支共會畀安家費，所以下半世留係大灣區都係嘆世界，唔使憂。

但3萬隻賤種就唔同，出份3，4萬嘅糧，被制裁銀行即刻call loan，點還呀？

到時我估有人篤灰，要求政治庇護。到時死去嘅手足嘅真相先會出水面。

白警記得留底證據，翻身靠呢次。